是日靚午餐 鮮茄汁香濃美國芝士焗牛胸腹（炒底）

頭香

食評？又話食晒4個餐？

嘩屌呢個好撚正

百里香正到

今次芝士比勁多
每一啖都拉絲 超滿足
同埋今次有炒底 之前都係普通白飯底
牛胸腹唔知咩部位 同之前個牛肩比
肉質無咁嫩 但係肉味好濃

今日咩湯

白

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
百里香御用頂級美食評論家—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者那吾克儉提供

印度仔做生意有一手 間野越嚟越多人

呢個同琴日嗰個比差好遠喎 呢個好吸引

中立非生意

好正咁

有無寄賣水牙線

反正你都做左咁耐打手

中立非打手

中非打

聽日星期五 你仲有三餐

今日會唔會食2個餐？

仲有兩餐

食落都正

正喎

聽日食邊兩個餐

「牛胸腹唔知咩部位」
功課都唔做 垃圾

百里香打手

個湯唔得

佢仲有F,G餐要食

尾數梗要還
咪旨意走數

稀到，今日勁多人，是咁加水？

我飲個陣仲係濃

個湯不嬲麻麻，但主食

我一路食一路聽周圍都講
慘過番印度。。。

又話1點後無雞既，今日我見出左好多雞喎

我今日都係食依個但我果碟D芝士無咁黃 係白白地

可能加多左雞

中立非印度

今日爆晒棚，收好多佣啦？

中立非收佣

佢有落兩種芝士 一種係黃 一種係白 可能你d黃芝係白芝下面

廚師

印度佬扮野 費事自爆自己係老細姐
之前D帖都明明講左自己LIKE左百里香FB

中立非廚師

中立非老細
唔係次次都得閒禁入fb睇

咁嘅價錢食到咁嘅芝士

第一次比打手搞到咁想食

值得一試

係

食到上左癮 前排3日去左兩次

有冇晚市？

無

我一星期都去3，4次

話你咩

先利申

今個星期兩次ja

呢個兜睇落有啲細
夠食?

其實係好大份
加埋D芝士,極飽

份量冇問題 係有少少似狗兜

但你係打手 信唔信你好

連登仔已全面進場
印度巴成功咗

中立非成功

疏呀樓主今日晏就好忙唔記得g持

好似好正咁

聽日睇下有冇時間試下先

聽日食三份

要搵個星期六嚟會一會你ok?